如何駁倒14億人支持香港警察？

班狗成日話中國有14億人口去支持自己
話自己係大多數
但全球人口75億人
即係沉默嘅大多數60億人口都支持香港示威者
反對香港警察同政府
認同請分享
好人一生平安

叫中共搞公投啦，你地中國人係大多數怕咩

冇出聲嗰啲係默認支持示威者

如果拎14億人做藉口就可以騎劫香港人既想法 咁我會同佢地講 自私狗收撚皮啦 同埋既然14億人咁支援香港狗賊 點解夾錢出糧比班狗?

14億牆內單一資訊

比夠1000000億都無用

佢都係鳩UP~ 大把大陸人支持班後
你咪答佢全世界的人都支持緊我地